人比人

點樣唔同人比較

無可能